[拋磚引玉]你地嘈黎嘈去，其實抗爭升級既方向應該係咁

推

你班廢青仲未玩夠？搵工未？

好似太陽花咁夜襲一定make到noise
不過衝既做好心理準備坐監同食催淚彈

冇錯，衣家咁樣個方向唔夠明確
又明日大愚又國歌法
雙普選直接單一

啫係佔政總定立法會？

push

宜家唯一就係等G20其他國家圍攻中国

不過唔知其它国家現場見到習總會唔會真係為香港講返少少嘢

即使宜家話爭取幫班契弟們取消外國護照都未知是否會成功

好多嘢都好被動

巴打頭腦清噺 幫你推

（緊急）624最主要死因! 五，六，日所有行動post都畀人無原因地負評

Nice suggestion

推 我一直以黎既諗法同你完全一樣

台灣同香港唔同

港共識得拖字訣拖到民意逆轉

佔領要引爆多一個炸彈至可以有藉口做

我覺得依家去到七一前都唔可以有大動作